開心過後 我又開始諗起佢

開心嘅係咩
梗係何已完啦
建制派收緊皮啦
正當我返落張床到發個好夢果時
我個腦又開始左幻想
我同佢一齊左嘅所有情景
今晚係我失眠嘅第三晚
個腦係會不受控制咁諗呢啲野
個人好辛苦
有咩可以解決到

I know that feel

每晚諗住果個她

暗戀對象？ 你地既關係係點樣架？

巴打係岩岩分手定未戀先失？

明戀對象 但係冇一齊過囉

後者

我因為冇咗嗰個佢所以失眠咗一個月了
利申 depression

我都係
仲要佢本身係我best friend
依家好似冇咗依靠咁

暗戀左佢幾耐呀？

i know that feel bro
而加再冇聯絡？

基本上冇
聯絡親都係講緊呢件事
我同佢差唔多日日見
我覺得好辛苦好攰
但我到今時今日都仲每日掛住佢
佢就好似好輕鬆咁

係佢拒絕左你？
定係你地中間未有共識一齊？

辛苦你啦巴

佢唔係我嘅best friend
但係我鍾意佢嘅嗰種感覺一日比一日深厚

唔係好記得
大概三四年啦

冇明確咁講啦
我估都係拒絕㗎喇

我都係
左身對佢有少少一見鍾情嘅感覺 但自從佢主動approach 我開始我對佢嘅好感就一日一日咁越嚟越強
不經不覺一年了

我唔經唔覺三年啦

三四年都好長嘅時間啦啵
佢知唔知你暗戀佢？

知道左好內

咁佢知道左之後扮冇事發生？

係呀 咩事都冇

而加仲有keep住見面？

之前有囉但而家冇啦